\documentclass[14pt]{extarticle}

\usepackage{amsmath}

\usepackage[a4paper, top=2.5cm, bottom=2.5cm, left=2.5cm, right=2.5cm]{geometry}

\usepackage[T2A,T1]{fontenc}
\usepackage[bulgarian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tempora}
\usepackage{newtxmath}

\usepackage[
activate={true,nocompatibility},
final,
tracking=true,
kerning=true,
spacing=true,
factor=1100,
stretch=10,
shrink=10
]{microtype}

\usepackage{setspace}
\onehalfspacing

\usepackage{indentfirst}
\setlength{\parindent}{1cm}

\usepackage[style=czech]{csquotes}

\usepackage[
backend=biber,
style=authoryear-ibid,
citestyle=authoryear-comp,
isbn=false,
url=false,
doi=false,
eprint=false,
giveninits=true
]{biblatex}
\addbibresource{citebib.bib}

\usepackage[nottoc, numbib]{tocbibind}

\usepackage{graphicx}

\usepackage{bigfoot}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{array}

\usepackage{longtable}

\usepackage[font=small]{caption}
\captionsetup[table]{skip=1em}

\usepackage{color}

\usepackage{hyperref}

\makeatletter
    \def\@maketitle{%
  \newpage
  \null
  \begin{center}%
    \begin{tabularx}{\textwidth}{l|X}
      \multicolumn{1}{m{0.3\linewidth}}{\includegraphics[scale=0.7]{znak_IU}}
      & \begin{tabular}{c}
          \large \bfseries Икономически университет - Варна \\[\medskipamount]
          \large \bfseries Катедра ``Информатика''
        \end{tabular} \\
    \end{tabularx}
    \vskip 5em
    {\Large \bfseries РЕФЕРАТ} \\
    \vskip 1em
    {\Large \bfseries по дисциплината ``Езици за програмиране'' } \\
    \vskip 4em
    {\Large \bfseries на тема: ``\@title'' \par}%
    \vskip 4em%
    {\bfseries Изготвил: \@author}
    \vfill
    {\bfseries Варна \\ 2018}
  \end{center}%
}
\makeatother

\author{докт. Красен Пенчев} \date{\today} \title{Модел за автоматично
  сричкообразуване на български думи основан на ненадзиравано машинно
  самообучение}

\pagenumbering{gobble}

\usepackage{hyperref}

\begin{document}

\maketitle
\newpage
\tableofcontents
\newpage

\pagenumbering{arabic}

\input{sections/introduction.tex}
\input{sections/approaches.tex}
\input{sections/model.tex}
\input{sections/architecture.tex}
\input{sections/conclusion.tex}

\cleardoublepage

\phantomsection

\nocite{*}
\addcontentsline{toc}{section}{Литература}
\printbibliography

\end{document}